團火係咪尋日淋雨淋撚熄左呀？？？

你班仆街
一個大波狗乸就可以分散注意力？
個女義士冇撚左隻眼呀你班傻閪？
仲 J得落 上埋熱門 冇哂啲正事post

被捕個班仲擔心緊未來個十年！
你地打完個飛機好番黎

冷處理side track post

五大訴求，缺一不可！

五大訴求 缺一不可

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

五大訴求，缺一不可！

驚世post

自推
光

復

香

港

女義士無大波

大家睇吓熱門post 有無一個行動post係置頂 或 講緊？
大家係咪當琴日行完 呢個運動完咗㗎啦？

撐警！沒有最膠、只有更膠！

快睇笑9吓啲On9仔。

連登仔始終都係狗改不了吃屎
利申：狗公

屌你 祝你下半世同蔣麗芸過

人妖有乜好J, 而家風火勢

Fight for freedomStand with Hong Kong五大訴求 缺一不可612 721 811820/821/822 死線（未定好）823人鏈824 機場824 觀塘825 荃葵青831 中聯辦9月三罷不分和勇！#drum#pig#drum#pig#drum#pig

到時乜柒自由都冇
你連步兵東洋av都冇得你睇呀！
精蟲上腦就秒打 再做正事！

deadline呢屌

一齊傾 要集番啲連登狗公氣

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

又屌
乜撚都屌

push

推 冇回應過呀 170萬呀 冇回應過呀
仲話我地阻街

可唔可以唔好再用冷處理
無視/唔好理/當佢無到都得

Kkkk10111

推返行動po幫手

屌，我都叫緊人focus完全冇人理

邊個J大波狗我祝佢一世爛春袋

琴晚仲睇到有人話830
而家出面無一個post講deadline
屌

場仗未完嫁!!! 兩個月林奠一樣都無回應過嫁!!

係，見到咁多人掛住講madam，
抗爭嘅野好多都唔見哂，真係嬲嬲地

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

唔係屌啦弟兄
唔撚想個運動笑完就算呀
好多人行完以為出左力就算

明明今日政府都唔撚理我地
尋日啲腳皮咁哂既咩？
求求大家 集氣啦
唔好慣左

宣佈聯合聲明失效，BNO平權
It's now or never.

9月1網民自發英國領使館集會
日期：9月1日；
時間：下午2時；
地點：英國駐港領使館；
詳情：

咁既差婆都咁多人J
人地台灣就J雞排妹 香港人就J 假波差婆

爆眼妹妹呢？ 腦出血義士呢？爆牙義士呢？
又好似雨革咁膠化？
又話進化左？
輕鬆唔係呢個時候輕鬆

琴日百萬遊行完就贏左？ 贏左 d乜？
五大訴求回應左未？ 官警黑回應左未？
琴日光復上水發起人俾黑社會打無人講？

求下各位唔該推番 d有用post

pushhhh

agger 推
我都好撚驚膠化

打完飛機真係好翻黎
Move on and fight till the end

黑警還眼

612 721 811 機場

謝屌

光復香港 時代革命

Push

推

721 811

團火熄咗咪用你個把燒返着人地囉
屌係幫唔到手

求下大家
啲咩po 正負皮都會推左
不如咁 大波 好笑 膠po 都睇得
但推哂呢啲上熱門係幫唔到個運動

我愛你地喔～

燒起既唔係你地把慾火呀屌

我要係星星之火呀

大家肯罷工未

係咪去晒J大波madam唔識推文宣post呀？

都唔知 班友j 隻犬女 做咩， 睇av 味算

721811

好
對唔住巴打
唔屌唔屌
揸手揸手

推返行動po

邊個follow個女警ig，
警察幫你地開哂file，日日會auto download哂你地ig

淋到病撚咗，瞓醒再推post

階段勝利了

係時候放鬆下

明你意思但係冇人件事就咁完 過一日啫
等多幾日喇遊行都要申請㗎 雖然班狗唔係一定俾

P牌都要推
我地要Keep住比壓力政府

呢個一定要屌, 因為真係錯剛剛細良警告 follow 條臭閪好易俾中聯辦收集大數據

對住大波madam打完J，熄L晒

光復香港時代革命

721 85 811

個女義士明明靚過個大波臭雞
還返眼比個女仔啊！

Tui

推推推

點先可以屌醒班手足?

點解仲要在意班狗比唔比

好嬲呀 你地可唔可以諗下 點解佢由琴日到而家都未private 佢個acc呀？ 就係想你班on9仔follow呀屌你地 人地拎你啲acc啲info 做 profiling 呀屌你地

同想問佢咁撚柒你點J得落架？

同意
波真係唔多義氣咁正

一隻狗乸撚晒你班友
返黎做實正經事啦
有份follow狗乸果班自己檢討下

五大訴求 缺一不可
唔好俾自己靜落黎!!!

保持憤怒

我地唔好忘記爆眼少女係醫院

唔好唔記得黃色雨褸梁烈士既犧牲

番黎啦

同意 場仗仲未打完
唔可以鬆懈

係我都嬲
大家不如集氣傾deadline同 不合作 罷工 升級？

冇話要在意班狗俾唔俾 係要時間去定一個日子出去發夢

班死仆街死撚左去啦
冇撚骨氣
對得住俾人拉左班人咩
對得住俾人打到流晒血班人咩

仲有十分鐘！！
[長期]每晚十點正 窗邊咆哮 I Scream

明呀 咁都可以搞下文宣 推不合作
繼續吹個運動風嘛
齊上齊落
齊秒打J 齊番黎啦

612 721 811 有人盲眼 有6個死呀
五大訴求 缺一不可

五大訴求！！！缺一不可！！！

推！！！！

睇到有啲嬲尋晚熱門
又分化 又推埋啲膠post 又屌手足

加油呀手足 我哋條路仲好長

班人真係唔屌唔安落

推

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

五大訴求

你班淫蟲,一對波就收你地皮喇係咪?
射完唔該同我出返去文宣做下一步行動

612
701
721
811

Follow 大波臭閪 = 曱甴
Follow 立場姐姐 = 君子

光復香港
時代革命

推爆佢！

係囉
一碌fb都見到幾個post
on9的嗎

屌 正經post推極都唔夠班撚屌狗公推

咪撚再J個差婆

堅持到底

唔撚洗放假阿？
老憑要推？

Pish

今晚變番兒登……

成班仲發緊夢, 發緊春夢
你話J後生差婆都算
以家係幾張野+假奶+惡狗

認真，我地需要先set死線

為幾日之後既行動合理化

有無人聯絡民間記者會 公開set 死線

推推推推推推推推推推推推推推推推

五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

個個淨係識講波

pish

五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！

熱門竟然係有堆無聊post 大奶奶post
真係170萬就yeah跳起贏左呀？
贏乜柒呀？

onlun79 大把巴絲講左follow等於自我送頭
條狗乸個ig follow人數仲可以繼續正線上升
仲話j佢關反送中乜事 屌
唔好再推任何關於條狗乸post
回頭是岸呀各位follow左既！

但係個性感madam 堅係有女人味，大波 樣又唔差
好難怪今日個個都效鬆下。。（打J)

824去觀塘
825去荃葵

直線

定死線要政府實行五大訴求ar

821 元朗恐襲 一個月

夜晚入元朗西鐵站默站默坐

訓撚醒既文宣做野未呀

時代革命

五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可

。

推！

下次人地搵班大胸女警企前線就搞掂你地㗎啦

1推

822 823 824 825

推下 大家唔好再j madam

成班狗公

班人掛撚住睇膠波
屌佢老母仲要有2萬5人FOLLOW
送中算啦屌反乜鳩

一隻唔靚嘅狗閪就搞到大家咁

麻煩大家做824825文宣

[公投][集思廣益]死線+升級

經過琴日之後，外國多咗好多人留意香港
我地要食住個勢，connect埋外國人！
就咁講5大訴求係唔夠，外國人好難用同理心去幫我地
所以我地要運用返佢地認同嘅價值觀同埋理念！

將'香港人'英文 'Hong Konger' 變成代表勇氣同埋自由嘅人
大家都可以係Hong Konger!

麻煩大家幫手宣傳
用facebook, ig, twitter, 去令到 #WeAreHongKonger變成trend
connect更多外國人去幫我地！！

可以嘅請同時share埋呢段文字：

Please forward:

Hong Kongers have demonstrated utmost perseverance and determination to bravely pursue freedom under authoritarianism.

"Hong Konger" is no longer defined by where one is located. "Hong Konger" represents people who value 'courage' and 'freedom'. We sincerely hope every one who upholds this exact same belief can show your support to all Hong Kongers by sharing the tag #WeAreHongKonger on social media.

From now on, people who love freedom and courage are all "Hong Konger", no matter who you are, where you are from.

#WeAreHongKonger

請轉發：
香港人已經展示出無比的堅毅和決心，在強權之下，仍勇敢地追求自由。

香港人不再是地域上的觀念，而是代表「勇氣」和「自由」，希望世界每一位堅持同一信念的人，用你任何的方法表達對香港人的支持，放上你的社交媒體，並 #WeAreHongKonger。

從今以後，再沒有人種界限，也沒有國界，只有熱愛自由和勇敢的Hong Konger。

#WeAreHongKonger

唔係熄左，大家休息一日睇下政府同外國反應再討論跟住落黎戰略

行動升級

唉

真係on lun 9
精蟲上腦班走左既手足望到你地咁真係

缺一不可

注意
共諜滲透警報

特徵：
1）好似坐左監一個月放返出黎咁，資訊滯後，玩緊多元化抗爭活動嘅現在，仲企圖煽動手足「行成日有咩用」
2）扮討論嘅語氣，其實似係攞料
3）起底空白一片

上星期仲喺度討論緊和勇不分化，今星期中共主題就即刻變成分化和勇

有合理懷疑佢地一直喺度扮理性討論然後索料諗新計對付我地

係得樓主你條on9覺得有人j

係咪去晒J大波madam唔識推文宣post呀？

成撚日嗌文宣
真係有文宣嗰陣又唔撚推post

政府兩個月黎超過20場既運動都無正面回應過
再加上呢個政府無論點回應都無可信性
香港人必需要用最大既力量去推翻呢個政府

未贏架屌你

真係慘

冇
我要自由 民主 公義嘅心一如既往

對極權嘅憤恨仲升緊

721

仲要個所謂大波女警明明醜樣到狗也不屌
光復香港 時代革命

推正經事呀屌
狗乸關我撚事呀

五大訴求，缺一不可

狗公送個人資料俾madam

推推推推

樣唔差？？？？
食開五十路？？？？？？

成班精蟲上腦醒下啦屌你老母

一和理非就係咁架啦

真係好嬲 嬲到好想喊 一個二個一見到大波就乜都唔記得哂 你地對得住冇左隻眼嗰個女仔？被捕嗰幾百人？對家笑緊你地咋 一條女就distract哂所有正經事？

J女義士都唔撚j女黑警

無撚熄過

因果由國
容港治己
義憤民誠

屌身邊唔少fd有fol 成班無骨氣嘅死狗公

五大訴求，缺一不可。

再係咁就
罰你地打J要單眼打！
罰你地打J要單眼打！
罰你地打J要單眼打！
罰你地打J要單眼打！
罰你地打J要單眼打！
罰你地打J要單眼打！
罰你地打J要單眼打！
罰你地打J要單眼打！
罰你地打J要單眼打！
罰你地打J要單眼打！
罰你地打J要單眼打！
罰你地打J要單眼打！

就節J，一下就夠啦，J完就乖乖繼續抗爭

勿忘初衷

屌你老母幾個女警POST上熱門，食撚屎啦

推 唔要閪post

支持

推啊

聽日開始繼續討論對策

色字頭上一把刀
大家唔好中計

出面咁多垃圾post 連仔處理下ok?

屌成班垃圾

仲係到睇女真係ON99 遲D閹撚埋你地J都冇得打呀

兒登仔
推行動po

p

推
集中返五大訴求

170。萬 人 回應左未
升級 和理 武

721
811

推 唔好熄呀 未贏

有可能

你班咸濕仔

824 入機場

五大訴求 缺一不可！！

好撚嬲

再開po講個大波女警就block啦。。

男人都用下面諗野

睇波自己返去睇AV啦屌
仲有係7既
我都唔幫你哋啦

612 721 811

乳不巨何以聚人心

五大訴求 缺一不可！

岩

屌你老母 五大訴求阿

聚唔聚到？
兄弟斬班狗放手刀走，自己諗啦

推！五大訴求 缺一不可！

行動代號：水能載舟，亦能覆舟 Unfollow&Report
咪畀賓舟控制
一日內清哂所有follower 同report spam
要打J按下面條Link

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

推翻D正經野
唔該

p牌推唔到post

見到成班傻鳩係到討論隻狗女真係得啖笑

直情痴撚左線好似贏左咁有返啲戒心好嗎

以眼還眼！

推呀

唔好理出面既垃圾post la

熱門全部都係狗乸呀！！！
人地係狗屋笑緊你班on9咸濕仔咋
肯醒未？

五大訴求！

缺一不可！

從來無贏過

推
齊上齊落！

可唔可以唔好比人引到一味狗乸狗乸

我地一個訴求都未有回覆呀

Blco曬出面既垃圾post

你可以祈禱。✅
你可以做鍵盤戰士。✅
你可以做文宣。✅
你可以做翻譯。✅
你可以不停手動傳。✅
你可以簽哂九百幾份聯署。✅
你可以每15分鐘report 啲仆街pages 同fake news.✅
你可以去坐機場。✅
你可以為下次全港大罷工做定準備。✅
你可以取消哂啲中資戶口。✅
你可以唔幫襯中資。✅
你可以唔幫襯盲挺港共嘅舖頭。✅
你可以唔消費。✅
你可以㩒晒啲錢出呢，買晒外幣。✅
你可以將mpf 啲大中華同香港基金轉走晒佢。✅
你可以周圍捐款。✅
你可以學定自衛術練定短跑準備行前一步。✅
你可以教育你既下一代要分是非黑白。✅
你可以將自己變成流動連儂牆✅
你可以罷課✅

set deadlines

唔好比popo分散注意力！

屌嗰隻咁既死狗閪又樣衰又老個樣，我唔撚明邊忽靚喎 對波假架大佬

成班玩夠未？
行動post文宣post多d人推得唔得？

無呀

推 請善用不推文功能

推。

一堆垃圾po 上晒熱門

未熄架

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

場仗未打完嫁！！！歸位啦

屌晒你地老母呀 原來一直以來堅持嘅野 受過嘅傷 失去過嘅野 竟然不如一隻狗

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

PUSH

醒未呀屌
五大訴求缺一不可

真係淋到病病地不過唔可以放棄，鬥長命

團火唔會熄

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

*曱甴論* 排頭
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

巴打小心身體
沖啲熱茶抖抖

未熄！團火反而燒旺咗！因為環球時報煸風撥火，話香港人退卻，係驚咗駐邊界解放軍！其實好多香港人都想解放軍快啲落嚟，環球時報咁樣挑機，令到香港人團火更加旺盛！

大家請投！

推
唔好變嘉年華

日日留意住個社會咁大壓力
都係解壓架...又可以比d 火佢

五大訴求 缺一不可

不忘被捕義士

知道呀 J完就算啦 唔好上熱門嘛
大家快快手睇埋個live就歸隊啦

回覆加圖保平安

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

睇完算啦。
d 腳指好核突又老

借個位

【突發.真武勇.有片】香港人係廣州食飯打大交

唔好精蟲上腦啦
一係去睇台妹好嘛

五大訴求 缺一不可!

推上去比出班友睇
睇下仲有無臉面對義士
咁撚鐘意J遲下去大灣區慢慢J啦

唔要淋病

屯門娜娜

?

推，五大訴求，缺一不可

又J大波又睇個巴打裸跑

feel到嘉年華完場了

我真係屌撚晒你班用j諗野嘅on9

要計劃下幾時開始逢星期日和你塞機場

連壹傳媒都笑柒連登啦
因為隻狗乸洗走哂反送中post
清醒番未啊

回覆速度太快了，請稍候再試

堆！

嬲撚到癲

五大訴求！缺一不可！！！
追究721 811！！！！！

推爆你老母

行動 戰術 文宣 一律推爆 屌你老母睇乜柒ig條八婆

822 中學生集會 823 人鏈 824 觀塘遊行 825 荃葵青遊行！

推 唔好再理咩裸跑 J大波狗
全力推824觀塘喇各位全力推824觀塘喇各位全力推824觀塘喇各位全力推824觀塘喇各位全力推824觀塘喇各位

咪臭係！
光復香港 時代革命！！

1

唔好令到佢哋嘅犧牲變得無價值！！！
對唔對得住在天之靈嘅烈士？

還眼

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命